#### detail dans README.md dans le dossier /src ###

# matchJob

Projet Symfony


 

La feature que vous avez à développer est une feature servant à matcher les techno entre un chercheur d’emploi et un recruteur.

Les Recruteurs peuvent se créer un profil, se logger à leur profile, créer une offre et voir la liste